突發 有警察朋友同我講721內幕消息

我有個警察朋友守灣仔嘅 話警方已經對示威區有高度戒備
仲透露左個詳細情況話我知
首先 警方會 以金鐘為中心 再係遮打花園 添馬公園 香港演藝學院 同太古廣場 設下國土鍊成陣 務求於最短時間 將示威者轉化成腎者之石

如果有示威者係發動鍊成陣前 佔領左添馬公園 係海濱對出海域 會預先安排鯉魚龍同啟暴龍埋伏 仲學識左水槍絕招同暴風雪用黎驅散示威者

如果再有示威者可以攻入立法會 警方會係攻入嘅缺口 將數碼世界大門打開 將進攻立會嘅示威者全部送哂去數碼世界 去做奴隸獸

而且前線嘅警務人員 會重金禮聘S級英雄做速龍小隊 KING 做隊長 仲有警犬俠 性感囚犯 作為後盾 勢要將示威者一網打盡

今次721將會係一場大戰
Whatever it takes, good luck.

有冇搵大總統同人造人

睇嚟香港人真係好撚大壓力

收皮啦 再睇到依d垃圾文 即block

讚過你講野好笑既人真係害左你一世

朋你老母，作文瞓啦
呢招唔work 嫁啦中聯辦，返去再諗過啦屌

煩撚到
樓主真係食屎狗黎

Push

真接負皮

你不如話收到風警察會用火箭炮

收嗲啦

fact check?